淘仔耳機集中討論(33) - 收爐你想買都無得買

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

更新咗小小1000左右個list了
頂，漏咗c16同ie40pro

lm

有無真無線？

試下tfz隻真無線

第一次用辣雞 竟然成功焊接到一個4.4mm平衡頭
而且沒有左右聲導short問題
不過好樣衰

同埋買完先知係nano 細到仆街

其實搵人齋焊頭要幾錢？

你上個post未post咗囉

鋪頭個部煲線機
佢話唔超過20分鐘就唔會衰聲
拎去煲ccdd 啲低頻煲完之後即刻出晒嚟

條zen8 你試吓拎鋪頭嗰條對比下
未開聲個分別都幾明顯下

Fail
btw仲未得閒去試C16

Star啲嘢都ok
不過我手頭某條線粒Star 3.5好似粗得滯, 唔知你粒4.4有冇同樣情況

哇屌 求詳情教學 真係好勁
利申:新手留名學野

漏ie40pro又咩啲

update 黑薔薇4絞
聲幾開揚 細節好多 好有能量感
中高無少仲反而幾亮
人聲後左一步但多左個厚度
低頻彈性多左

盲狙算合格 不過弱水手工好有進步空間

p.s.我木耳

照跟佢
佢啲圖片好似死晒 但段片仲可以播

新手焊得唔好 右邊大聲過左邊
而且比之前嘅3.5mm 啲聲音好衝
$250 一粒 都幾貴下
俾人讚百零二百算數啦

我想問佢係真德國定係乜in China？

same

紅字深表認同, 雖然我條線還好
但佢地嘅5鐵同6鐵個造工真係mamaday

唔知係咪因為black rose 4絞要搞多啲人手工序野

仲未聽到

真係唔知, 以前諗過搵相關來源資料但刮唔到

新年u邊日啟市

虛焊或者short左
巴打想練既可以買d淘寶頭練
用電子衡溫果d辣雞會好d，可以較溫度

4.4最易焊架喇
不過做咩唔織番好條線看

無休

好有可能

不過線係正嘢 越聽d聲越立體

好想盲追2絞

盲追四絞啦

再買就冇錢開飯

唔會既，錯覺嚟既啫

存錢買車算

好想試

開飯is overrated

網上d人都話正
分析力同音場 有返咁上下旗艦質數
不過人聲比1960後左少少

買車唔難 養車難啊
相對上耳機/線買完又唔洗養，多好

買返去試

日日番工番學搭成個幾鐘車，唔買架真係會仆街

人在外國，有架車方便d啫

咁又唔同講法
btw，入條先啦

等多d包膠先
不過見到話手工嘛嘛搞到有d卻步

你又唔係入4絞 無事嘅

聽聲姐 又唔係j個樣

有得簡梗係想j埋樣啦，之前已經試過d線織得唔算靚所以扭埋一嚿，有陰影

耳印宜家邊度整好？ＴＨＡＮＫＳ

想請教一下個單頭係焊藍色箭嘴定係紅色箭嘴
或者黐到都OK？？

電子控溫嗰啲太貴 我都係買來玩下

你講插入去部機？我暫時試過係鍍佬頭嘅最難插
好明顯特別厚（粗）
4.4mm 鍍金嗰啲冇試過好難插

問師父有咩要求
有啲師父要張口2cm做耳印
有啲師父唔需要
面板又要幾多位先夠

根據以往經驗
Design in Germany
Germany Technology
又唔白紙黑字寫明Made in Germany
多數係伏

焊藍色位
如果就咁同紅色位痴住好易一CHOK就甩

除咗用熱縮通加固之外
冇其他方法防止扯出？

我響唯聽整
出嚟都滿意
始終fit唔fit嘅野 無論耳印整得好唔好
同耳機打磨都有影響

以前都去唯聽整過一次
諗住黎緊去匯聽

墨菊聽mp3

聽健

好眼力

感覺上我部墨菊d電都用幾快要日日叉，同埋播得耐都發熱，其實係咪正常，之前用開sony核電，定係我心理作用

一日聽幾多個鐘？
Sony真係核電

依排都5-6個鐘，因為新機我都長播煲機

係，每日6-8hr左右吧？
微熱係正常，如果熱到辣手sure for唔正常
係sony先核電，唔慣都合理

有時袋係衫袋聽一段時間再拎出黎隔住個皮套覺得幾興下，但唔係辣手，可能真係唔慣，之前用小黑磚一星期先叉一次電，同埋都無出現發熱情況

Dap日日叉係常態
Sony黑科技唔好比

小凡升級線好唔好
定買銀線坊
用緊KZ ZS10或IM70

sony zx300試過2x小時仲有電
但推力差好遠 dac amp晶片都食好多
sony 好次一粒S-Master做哂amp dac
你玩下Hiby R6 就知咩叫熱
墨菊算是合理範圍 不熨手 只係暖
8小時個人覺得ok
AK 70 mk ii都係差唔多 係得sony核電

小凡

熱溶膠同熱縮通最好
因為可能焊錯或者焊得唔好要重焊
會比較易清理

仲有其他方法
不過比較麻煩同成本高小小

請指教

自己有玩開diy線
交流下

有冇試過係鴨記買耳筒線
見佢唔洗10蚊一呎 好似幾低屌

我唔會買鴨記d散線

原來唔係全部公模都可以做半膜
shure se215 ,westone w80，xelento
比較薄身的 如果唔係會懸掛在耳朵外

其實好似等於定制耳塞
佢話DS 2+1 /14T 都做唔到
老闆唔肯接我單

星際3樓$100 俾師傅整爭好遠

吓.jpg

我覺得r studio 個老細同佢細佬手工好d

等緊你買

有無人玩過呢隻天天動聽T2?想問下呢隻點 (呢隻係雙圈新版,唔係果隻抄VSD3 嘅圈鐵)
reddit 同head-fi 班鬼仔話呢隻係白開水調音

最主要唔鍾意佢用來加固嗰一款熱縮通
買過一條線 同試過其他線 整體外觀顏色上
調音方向都同我個人感覺唔夾，不過呢啲嘢好主觀

TTPod T2/T2 Pro唔係淨係得vsd殼款？
記得佢出完冇幾耐
阿里就收購咗
耳機部門就咁冇咗
然後自立門戶
整咗TFZ出黎

仲好懷念隻T1S

Btw, 呢隻係Tin Audio T2 喎

T2 PRO 唔係白開水, 調音唔係 ip 果種水果味. 人聲較中性, 唔冷唔單薄剛剛好, 空間感寬廣. 女聲有 final e3000 果種通透質感好細膩, 好柔潤. 樂器聲似 AKG N30 般乾淨清晰, 分離度很好. 低頻量偏少, 但用耳棉可以有改善. T2 有正常齒音, 但無 V80 咁誇, 煲開會有改善. 分析力同 V80 差不多, 但唔及 C10, 整體調音同 KZ, CCA, TRN 係有D唔同, 想換下口味係幾正下. 反戴就一般般, 唔係太舒服.

因為淘仔都係叫呢隻叫天天動聽T2

所以我就想問T2(唔係pro 版)
因為外國啲人話T2 pro 啲高音比T2尖,尖到有齒音,所以都係推T2
有人重話同仙女座啲聲底幾似

綠仙高音勁d，可以去到好盡 ，但人聲無我隻 T2 pro 咁潤，比較薄而帶微暖。T2 pro 人聲同樂器係比較平衡，人聲位置，同厚度都剛剛好，所以出黎d 聲比較自然，屬耐聽型。無試過 T2，但平成舊幾水，都應該幾抵買下。

給了一個拿 宙斯+ak sp1000 copper+ve13的effect audio 特別供應線材的人聽14t
他說人聲很暖很好聽 但他覺得高頻不太夠
打開了高頻增益 配ccdd 他覺得高頻會拆聲
其實我都覺得高頻增益有點過火 會拆聲
所以如果買的話14t^2 其實很足夠
或者直接只要其中一個模式的聲音
可以更加便宜

no.5？

巴打佢係講緊耳機

哦

CCA C10 跌咗落地下
蓋返埋去就冇事

新手想問下kz zsn呢隻耳機有咩評價？又或者邊到有得試？我見幾靚仔想玩下

依到興盲入，唔洗試

平靚正，買

我之前一直用im70加升級綫 一直退咗燒好幾年
本來平日一直開心使用緊
直到近日條綫終於收咗皮
諗諗下再整不如買過隻撚下
冇追耳機嘢都有好幾年
想問各位大佬有冇七八百蚊左右嘅淘仔耳機推薦
想搵隻中高頻出啲同分析力比較好嘅耳機
唔該大家

$100 筆值 :
- TRN V20 (8成似 im70調音，兩者質素差唔多)
- KZ ED16 ( 暖滑人聲，勁 bass 流行調音 )
- KZ ZSN 未試過

下面呢幾隻質素都好過 im70
$200 筆值:
- CCA C10 ( 微暖人聲，高音滑唔刺耳，樂器人聲幾平均，分析力唔錯 )
- TRN V80 ( 暖聲，有高有低，調音極度刺激，好重口味 )

$700 筆值：
- dmg : 好成熟又流行大路調音，bass 勁彈勁爽，音場濶，解析高，樂器細節極豐富，雜食一流。
- CCA C16 : 微暖人聲，解析極高，樂器定位非常好，bass 量適中，調音比較柔滑，高音唔刺耳，好冷靜好耐聽既聲音。

感激不盡
唔該巴打咁詳盡分析

個人極度推薦 dmg，易戴，唔難推，高音幾好又無齒音，攪到我隻 ckr100 都要封塵。過年後可以去試下。

dmg 同 CCA c16喺post置頂推介嗰兩間舖有得試？
過完年買新玩具獎勵下自己先

28 市場有c16
dmg唔清楚

唔該曬大家

原來果頭真係一截截咁樣插入去
係靠中間啲膠做絕緣體

LM

新年快樂

Lm

新一年 緊係新耳機 新dap

垃圾正苦快啲派錢俾我買嘢

搞搞下可能要年尾
收完表又要處理

依家興盲追
等政府錢可以盲追

上次6000蚊我冇份

見巴打上個Post問過JQ8+1pro，
木耳分享下，
總體調音似銀黃鸝，
但係低音動圈，
比較起嚟個人中意8＋1嘅低音，
有量同有質，
高音激進，
齒音控制力一般，
啪啪制冇咩用，
只用啪高音，
啪均衡同低音都會朦，

跟佢條銅線會比較朦，
換佢條銀會明顯好好多，
聽佢講都係跟銀黃鸝條原裝做調音，
但係高音控制力都係一般，
宜家搭緊條oc aux，
效果都唔錯。

我想問下你有冇問過老闆拍制係加幾多dB?
+3dB +4dB? 正常應該幾明顯下
不過如果你講會朦嘅話我諗都係差唔多

冇問過。
係明顯呀，
只係，
本身已經覺得佢低頻已經做得好唔錯，
啪咗落去，
低音又冇話特別再好咗好多，
反而朦咗、 抑壓咗
所以覺得佢冇咩用，
不過個人覺得老細係有比心機做隻嘢

巴打你嗰隻係公模？有冇得自己揀面板？

公模，之前問過老細話冇得揀面板。

請問下28mart 邊條線啱強子ve6
同埋想問下紫珊z3 仲推唔推薦用？

講吓缺點得唔得？

佢公模個面板唔係幾啱心水仲以為有得揀
btw巴打你會唔會覺得隻嘢太大嚿？我睇啲review有唔少人都話太大嚿戴得唔舒服

我個朋友又係唔中意個面板
試完之後出咗私模

自己本身個耳仔比較大，
我又覺得啱啱好
帶上去感覺同黑雀差唔多。

整私模要整同寄耳印好麻煩，又放唔返出去

咁多位巴打 有少少離題唔好意思
想問下有冇電腦喇叭淘寶可以推介下

佢好似有七日退，
可以試下公模，
睇下彌唔彌補佢樣子嘅缺陷
佢個價位我都覺得都值得玩下，
雖然呢個價位都好多選擇

btw個人審美觀有啲問題
我係會覺得老忠a4 ,HS1551個啲好靚嘅人
所以覺得佢冇咩問題

幫部全想ha2 pro換左粒muses 02個動態範圍好左好多

唔怪得之
呢個價位嘅圈鐵仲有啲咩？

識玩

早兩日叫fd係日本幫我買返黎
對返都要$245粒

我果部都換左1對02多，係唔錯

小弟之前喺黃金買左對Edifier, 600蚊已經令小弟好滿意
(利申： 呢對係長方形正常size，唔係2.1)

有考慮過入8+1pro，不過個老闆太串都係無入到

幾多budget先

長用就 度

但淘寶都有好野
原意買個頂著先

pish
求助

咁多位ching我想問有冇邊間買耳機線係比較好（除左小凡）

亮點

有冇人試過Sklad s11 22單完圈鐵。

如果就係揾圈鐡又真係少啲，
咁真係可以試咗隻8+1 pro先
上面都有見到有巴打講佢買14t個間都有hybrid，
話可以再加鐡上去？

反而我去試個次係咁啱上咗深圳，
過去佢實舖到試，
老細係兩個兩幾到嘅後生仔，
都幾有禮貌幾nice，
聽得明廣東話幾好傾，
BTW淘寶上面佢應人係好hea

2.1？ 2.0？

咩叫2.1 同2.0

岩岩Search返好預期中咁偏, 大芬站徙步都好似行到過去
等佢地過完年想上去試添

2.1=左右聲喇叭加重低音喇叭
2.0=左右聲喇叭

2.0 夠啦 不過最好個喇叭有得駁耳機

因為佢個到係啲屋村入面嘅舖頭仔
仲要個到有XX一棟XX二棟痴埋一齊，
難搵到仆直
不過佢個到就好多大路耳機dap放係到畀你AB。

BTW唔介意我可以拎出嚟試，
我都想試各位巴打啲毒物

唔知加到變四鐵會咩聲同幾錢呢

呢個價位唔係太高要求，
叫有聲出下就

edifiers 880db
JBL cm202 (聽講係貼牌嘢）
話有得駁3.5out 我就諗到creative t50，
不過我諗冇咩人會推呢隻

畀多少少系列
edifiers s2000 pro
Audioengine A2+
KEF EGG

出去旺角深水埗應該搵得齊，
不過呢啲平價嘢，
通常是試聽擺位都係鳩嚟，
唔同耳機，
喇叭太多環境因素，
試聽 環境又嘈，
所以最好都係搵多啲review先
過去隔離音響post 應該會多啲建議畀到你

利申：唔算好熟，當鳩講睇下就算。

咁就唔知喇

我就繼續吹下隻8+1就算
自己都鍾愛圈鐡，
奈何選擇都唔算多

有冇人試過sennheiser ie40 pro?個人鐘意淡淡地高分析力既耳機唔知啱唔啱呢

應該啱，可試

有無類似iphone3.5mm原廠耳機咁非人耳式既推介？
想買個耳機比老母 但佢戴唔慣用耳膠耳綿既入耳式

多謝哂巴打 咁詳盡既分享
你既意見對我呢啲外行人已經好大幫助
祝巴打你 今年發個大財 新一年行個大運

召喚做遊戲開發冇前途巴打

有性趣試下8+1pro

黑雀cm要幾錢?
曾經有喺黑雀cm同n8之間掙扎過

我想試條Black Rose

之前諗過OC 條Montana，
宜家見到條Black Rose又想比較下

我係玩佢公模先，
之後愈嚟愈中意就先上佢私模

淘仔有無平靚正既cm耳機玩下？有無好推介

之前好似見過有巴打出過弱水隻Masya?

強子ve

可以三日內退錢 不過比較麻煩要全額付款
但佢唔會發貨（淘寶狀態） 佢會另外搵方式寄俾你
就算你鍾意如果要改面板嘅話 都係要寄返過去
你唔鍾意嘅話佢就會取消淘寶張訂單退錢
（應該係唔想整衰個退貨紀錄）

佢都有寫任何理由七日內退錢
唔清楚點玩法

佢應承咗我 農曆新年之後借佢嗰隻兩鐵三圈俾我玩下 雖然話唔使收我訂金 但我攞咗隻濕鳩野俾佢玩下 旺角鋪頭嗰隻三動圈；同埋IG嗰隻QDC（諗住俾佢拆開做實驗，加多兩鐵變10鐵，因為我覺得人聲唔夠，佢自己都唔知加咗係咩聲 ，所以我同佢講我唔會俾錢做 下次幫襯扣翻錢咁囉）

農曆新年放緊假搵唔到佢
冇記錯好似話可以玩升級
出咗隻2+1 再同佢講話想加多兩鐵
好似都可以補錢升級

係寄來寄去比較麻煩 佢現成好似有6+1 6+2
我個人就等緊佢隻8+2

講緊盛裝舞步Dressage
問過佢個名點解改得咁尻
佢話鍾意睇馬匹嘅盛裝舞步
是鳩旦就改咗呢個名

平就水月雨平頭
貴就6000幾

有冇有源speaker
係咪得KEF有DAC

VE Monk 極抵玩
但外觀普通到似收音機跟機平頭塞

想試

隻CCA C16電話直推係咪推唔郁？
有啲興趣

原來dressage隻6+1貴過jq隻8+1咁多

唔係太明白，
上面講都係有源呀
正常都有獨立解碼。
好似係

來呀巴打

電話推難d，比 C10，ZS10，V80 都難推，雖然無 E5000 咁難推，但電話推人d聲幾後。

所以我覺得8+1pro係值得試一試先

jq8+1唔係冇得揀面板同有啲大嚿其實真係幾吸引

等緊淘仔啲舖頭放完假就盲入c16

究竟邊個價先啱

如果講純動鐵
其實我覺得有3分頻已經好夠
除咗唔會有動圈的低頻質感之外 其他都係用數量來堆疊聲音嘅厚度 太多嘅話 如果做分頻做得唔好反而會唔舒服 上面有一位巴打講到會朦 我真心會直接skip

類似嘅嘢可以試吓AAW W900
不過呢隻野唔知點解公模個圈係唔識郁
我記得之前有個巴打做咗隻私模
成個平衡感比隻動圈嘅低頻破壞晒
所以佢減價到12k 我最後都係冇出手

唔清楚 貌似係佢未出名之前嗰個價
直接問佢幾錢 我諗如果送客嘅話應該壓到佢去4千幾
因為呢個價就算係雙十一都係做唔到

熟客

有興趣試下隻ds6+2

遊戲巴係咪有隻14T^2聽感如何

咁單睇我review又唔好一下定奪，
話唔定我隻耳有問題呢
又或者我表達有問題呢

佢已經日日講喇wo呢隻

正想講

可能我睇漏左

強哥整好我隻ve6啦

証明你冇追po 佢每兩頁就提一次間野

我會減少啲 sor巴打
但我得產品外 其他個人感覺可以分享下
覺得有人回覆我好開心
利申：毒撚

朦呢種感覺好特別
問清楚你係覺得分離度唔夠 啲樂器好似攬埋一舊咁
定係本身佢分頻設計有問題 好多嘢重疊咗搞到一嚿嚿
如果你聽呢隻野頭30秒就有呢個感覺
咁應該真係咁樣

聽得多再對比下你就會容易發現自己鍾意嘅感覺
所以就會越嚟越快咁分辨係唔係自己口味

頭先打咗好多嘢 結果連燈呢一個Apps自己close咗
竟然冇backup

如果你覺得矇應該好似下面張圖咁
正常你聽啲樂器會有一定距離感 同立體感
就係所謂嘅分離度

如果你見到好似第二張圖咁樣
啲嘢全部好近完全冇距離
咁隻野真係朦

不過呢個又好尷尬
通常聽啲rock band 同時間四五個樂器演奏 又唱歌嗰陣時會特別明顯

反而古典樂器嗰啲冇咁誇張 你多極都會覺得佢個有個旋律係到 我阿爸成日都話後生聽啲歌好鬼怪亂
佢都比較鍾意7～80年代嗰啲粵語流行曲
明顯把人聲會同樂器分返出嚟

唔記得咗講好睇首歌點樣錄音
不過如果你上面呢首歌都覺得朦嘅話
因為佢已經分得好開下

我用字就冇巴打咁精密
最少我唔係太分到，
「攬埋一舊」同「重疊咗搞到一嚿嚿」
字面上嘅分別。

見到你上面講完一論，
又一個轉身講埋其他因素，
聽歌年代又一個因素，
錄歌又係一大要素，
所以我上面就話，
唔好因為我講嘅一下定奪，
咁多因素，
耳聽為實嘛

其實我就係想表達，
我自己試過隻嘢，自己講自己，
嗰啲叫鳩嗡，
當有人都試埋一齊傾先叫討論嘛，
咁嘅內容先有營養
所以我都不停叫有興趣嘅巴打去試，
再交流交流

BTW離題離到老鏈遠，
如果講分離度嘅話，
我唔覺得8+1有問題，
反而做得唔錯，
我覺朦係似有紗，（用字不當請大大力屌落嚟）
有抑壓感，
一樣好多因素，
但係我覺換完線係冇咗咁嘅問題。

有無人買過銅雀間廠
新出個series 洛神em頂配
見佢em5 細細隻 成2千幾蚊
賣到佢自己都落左架

之前隻銅雀唔見左

其實係咪叫暖聲？
啲聲音殘留得太耐就會覺得朦
正常嗰啲要消失嘅聲音但個餘韻仲喺度
會搞到好多嘢堆疊左 所以會有一種「朦」的感覺

如果換條銀線會好大改善嘅話
我諗真係個收放問題 佢要收放得快返少少

而家先發覺原來1001咗
新手留名

係咪講緊我
btw我都見到 睇緊呢個weekend會唔會得閒出去試

aaw 一次出咁多隻

巴打 zx300 ds14t用原裝線 3.5 音量開幾多先正常？
法國愈聽愈大聲

依家幾多？
我記得之前4.4係用34 high gain
3.5就40

喳喳林攞啲利是錢換條線啦
愈開愈大聲代表你習慣咗佢嘅聲音
冇咗初初聽果一種感動
所以你會越開越大聲想攞返嗰種感覺
係呢個moment最好就換一條八絞

個人會選擇細細聲 慢慢教大聲
大聲到開始覺得有少少接受唔到
就調低返2～4 基本上聽半個鐘都唔會覺得唔舒服嘅話咁就好
如果你聽五 六分鐘就覺得隻耳唔舒服嘅話就好明顯係太大聲

最印象深刻嘅事 有條友wm1a 3.5mm試完64 N8
除晒兩隻耳機我係佢唔夠一米嘅位置講左三次
你覺得隻圈識唔識得郁? ^3
條友竟然完全聽唔到我講嘢 係佢個朋友喺後面拍佢先知咩事
佢本身聽過嗰陣 我係佢一米範圍內都聽到佢聽歌
可想言之佢究竟有幾大聲 我諗佢嘅耳仔真係壞咗

雖然我一年都有五六千蚊利是

有冇巴打放紫珊z3
唔想煩去淘

想問問邊隻叫ds14t

聽名就似64復刻

見到個價錢果斷收手

我而家諗緊變色龍v6

追哂咁多隻啦

想問下紫珊z34493 和4490 應該買邊隻？
同埋好唔好跟佢買埋16gb 卡？

4493 新d，不過我都未試過d聲，應該唔會差過 4490掛。卡就香港買喇，又平d，唔會買到假，16GB 邊夠用，除非你全部歌 mp3。

準備追jq 8+1 祝我好運

Ie800s diy 有冇人有評論？

正常應該買幾多gb 先夠？
連讀卡器都無
未玩過player

等包膠

同埋有冇邊隻卡推薦

正常Size推薦MIJ東芝
要好大容量可以買Samsung

.mp3 4~12MB
.aac .m4a 8MB~15MB

.flac 20MB
44/16 40~60MB
96/24 80~100MB
192/24 100~200MB

DSD 256 6mins 1GB

遊戲巴打用開邊隻卡？

三叔

三叔class 10/u1夠做
自己用u3 evo 128GB 1GB嘅DSD 256 唔覺得有讀取問題 冇延遲

平時返工就用SanDisk extreme Pro USB

自己入去睇 不過愈快一定愈貴
普通flac u1/class 10好夠用

我用開兩隻牌子，Toshiba 平，Transcend 少伏。無損資源唔多就一百頭買隻 64gb，一係就兩百幾買隻 128gb，再大容量卡就唔知可唔可以 support 。有d卡送埋讀卡器 ( e.g. SanDisk 易壞 )，平果d card reader又驚龜速，一係用住電話當讀卡器。遲d都想淘部 4493 版玩下，我知山靈 M5S 用兩粒 4493，應該都會慢慢取代 4490。

依家諗住買呢隻東芝M203 64bg, 唔知好唔好？

非常感謝以上巴打嘅幫忙

Ds6+2 la 等你加入ds大家庭

巴打有6+2? DS都幾貴下

佢有14tbtw入哂兩隻咪可以ab比較囉

Skald S11 大家又有無試過

想問下$200左右邊隻會戴得舒服d 之前買過隻1+2 戴得耐耳仔唔太舒服 想求其買隻粗用

Final E1000

Thx

強子ve6各位巴打整公模定私模多？
有無巴打試過公模同私模聲音有無分別

利申想盲入一隻

應該多數公模
但做私模都係貴$100
公私都可以做魚嘴，聲應該無咩分別

聽開FLAC,DSD定MP3?

多歌想入既話

淘埋張LEXAR 512G 吧

500人仔左近

寫拍得住三星

256夠用就香港買SAMSUNG EVO PLUS算

第一次用，以前用spotify

一DD

同埋其實唔太多DSD FILE

巴打都係邊度搵資源？

買同搵都有

個分別會唔會好大

長期戴舒服d
隔音好d
不過私模日日要清潔
見到條管有耳屎 就想幫佢通一通渠

檔案格式試用網站
MQA FLAC 5.1 DSD 64 128 256
如果去佢哋商店會有DSD 512

有無巴打知有咩software可以睇頻譜分真假無損

用緊2+1 想買升級線係咪去亮點買就啱㗎喇?

有冇巴試過hz5pro

期待更多聽感

原文刪了 不過可以用這個
這個是用來量度動態 原文有提及什麼是hi res
不過刪了

試左pw no.5 聽人聲係好爽
但人聲mode下真係太暖 暖到背景好糊
分析力完成差過之前 接受唔到
Ds14t夾Ccd又點睇 想提升三頻 平衡向
四絞出街又方便

自己試 冇必要跟我一樣

500蚊內邊隻耳機聽流行女聲最好 thx巴打

from other brother講 28條線
呢條鍍金用黎夾 V80 聽 live，女聲，hires 歌真係好正，d樂器聲直頭係非常華麗，但如果d file 差少少，即刻變左照妖鏡，人聲除時變得尖薄又冷，唸住試下條3合1銅線，應該會夾d。

見大家都無提個zs5
我條自制垃圾線又斷左
想問下買線去28 買定淘佬好

btw. lee到係米開始無咩人去天華買線

6+1 皮爾收 老闆覺得銷量不好會下架
6+2 反而會漲價

6+2 換新單元

本身都覺得貴

巴打最後買咗jq8+1?

係，未送到

等你包膠

依到開始越講越貴 邊到仲有人提Zs5

入門係強子同兔

越黎越離地 其實上到2K價錢，我會過番隔離 post，入 n3ap, fd01。

btw，28瘦佬d線的確平靚又高質，好過銀線坊天華，又有得試。一舊筆值就 trn，兩舊筆值就 $180 三合一銅 (人聲厚前味道濃)，$199法國 pcocc 高音勁正，空間感好寬，樂器線條夠清晰，低頻收斂但夠彈，係條線比較硬。

見人地某南亞牌子甩咗個面板
香港工作室修理700 包打磨

自己想換面板 但要重做機殼
收我2.8k

egger樹枝真係咁硬？
唔可以直接切個面板出來？

之前8+1的巴打
用咩機推？

BGVP DMG拆開得4+1

單推下先
好悶，有咩新玩具玩

水瓶巴打
上次政府郵政啲資料點寫耳印？
多少錢？

se100

上面未開工，個po靜左好多

就咁寫耳印
好似寄掛號平郵$3x

咁用咩包裝？攞個紙盒？

郵局有得買 不過最細個盒都好大
我都諗緊寄唔寄返上去refit返左邊實少少
寄完都唔知幾耐先到手

隻2+1 拎去升級4+1私模
1500+1600 香港買到aaw隻axh公版 （3600）
不過私人調音係爽啲
仲要少原價400

順便整埋游泳耳塞

法國條友啲價錢同街鋪冇分別
一做起條仆街係咁加價

近排佢冇乜單如果係寄就快

但係refit 唔識點同佢溝通好
好驚fit返黎 會頂住唔fit 心大心細

如果直接整4單要幾錢
btw等睇巴打你同滋仔俠巴打嘅聽感

正4單唔要圈？公模我諗熟客都要2300人仔
呢間野梗係貴過強子ve6
不如做強子好過 多兩頭又係私模

雖然唔知有幾多個巴打對比過老正ve6

佢好似有3D掃描器
你問佢有冇掃過你的耳印

我記得你上次嘅意思係好似補牙咁補
加多少少野

佢有冇俾返個耳印你？ 對比下做出嚟有咩唔同

sor我想講係1+4

佢緊係想補牙咁補
重新整咁仲重本
不過左邊又唔係嚴重漏音都fit 長戴都舒服
係有時抬起頭 向右擰轉頭
入面有d好似磨擦聲出左黎
可能耳道擴大 feel到入面有少少唔貼
但係右耳又無咁既情況 好fit
諗緊去唔去整多個左耳模上去 睇佢點refit

3000 可以買隻jq8+1

公2880
私3280
重要唔包特別art work

巴打唔係啱啱入完jq 8+1咋咩

係 下隻想入LOLA

唔該哂巴打

好有錢

巴打係咪可以約你試JQ

來呀巴打
我想試條Black Rose

兩個圈頂多等於30017大小小
應該分別唔大

不過個人對同軸對稱冇乜

啱啱第五隻cm
其實唔係好入
手指尾鳥到個深度咁上下

邊間整？

始創 平平地二百

買邊隻?
仲有冇整線?

200$耳模？

貴？

Ds 4+1 隱藏menu來 鋪頭揾唔到
線冇乜點玩 玩過下純銅線

算平 正常3百左右

其實六紋線係
L+-1 R+- 1
剩返嗰兩條連GND?

絞
邊度有得買本身有屏蔽嘅線？
係咪要拉條線過去GND? (好似圖片銅色嗰條野

本身有屏蔽嘅線冇整過
6絞果D多數多 2條焊- 1條焊+ / 2條+ 1條-

你去過邊一間

除咗索尼大法 just ear 要印埋個耳仔輪廓
普通私模耳機耳印應該夠足
問清楚耳機師傅要邊種 使唔使張口

使唔使張口 呢個咩情況下先要 之前做咗一隻係合埋口

想買隻open can嘅headphone比部cassette 機仔用
筆直千五左右 有咩推介？

開唔開口就問返耳機間公司
普通人多數唔開口/微開 開口係for歌手

新版紫珊z3 到咗
未詳細試，但同舊版一樣開關嗰陣「扑」 一下聲

同我之前個部國磚dx90一樣
性價比好高 係介面差d

啱啱都訂左部新版 Z3, 等緊收貨. 比較過d細機好似 R3, M0, AP80, A55, Z3 既音質完全唔會輸, 粒 AK4490 真係堅正, 換埋 OPAMP (音質) 基本可以 KO 晒上面批機. Muse02 就解析勁, 人聲順滑. 49720HA 高音好, 人聲夠自然. 紫珊 4497果部 PO 質素高, 但 2.5 質素一般, 又大部好多, 所以最後放棄左.

sony dap 普通音樂轉dsd都會達達聲
墨菊開機後第一首歌都有扑 不過好細聲
暫時得sony ak唔會大大聲扑

同事隻真無線電池膨脹
頂開個殼

有用e12

個別事件姐 #

剛到

包膠包膠

唔詳細講聲住未煲，之後先補番，但開聲都滿意嘅，不過條線嘅造功就有待改善

係咪訂咗jh ?

仲有koss 都可以

原來宜家跟線多咗條銀線揀，
之前加500係得銅線

未呀

有冇人試過/有銅+鍍銀線推介

真無線 除左山水 有無咩推介
嫌山水個logo太柒 qcy有無手打用緊？

用過v80 宜家用緊C10

4千賣到2千 再到800

耳機改模有無變間推薦？
對垃圾耳帶咩都唔舒服

睇定左j1同i23
有無巴打有玩開？

操作講到咁反人類直接skip

頂得順xduoo x3/L&P L3嘅我無所畏懼

如果唔係邊會一減再減

不過800又真係抵玩

如果冇DAP就係
要3月中先出貨

隻jq8+1正唔正

真心唔錯依家配瘦佬條銀鉑絲，好爽，能量度強左好多，高頻去得盡但唔吉耳，聽d歐美女聲好正

係咪耳膠大細問題ja?

配銅線呢？

瘦佬個條已經有,純銅 + 銀鉑絲

之前聽邊隻？

純銅

老實講 基本上動鐵多個對比型號的三粒根本就冇得比較
調音正常嘅話點都會厚聲過數字比較少的

話唔定佢嘅聲可以淡化你對佢個樣嘅不滿
都係個句試咗先啦

其實我覺得個樣都唔太差

#metoo
買個陣個朋友話好柒，
呢到又見巴打咁講
但係我又覺得冇咩嘢

舊版個樣就肉酸d

今晚ME就有得試

我覺得如果可以冇咗個logo已經好好多

實物外觀唔差架
係厚身啲 厚度同黑雀公模差唔多

買！

戴得耐會唔會痛

係咪配銀線最夾

btw,好多架生

我唔覺痛, 不過我耳窩比較大 未必個個一樣

麥精巴夾緊OC AuX
我試左夾手頭一啲銅線/銅銀線
係喎冇試夾單晶銀

廢青巴佢好多毒物
試Black Rose又掂，
試巨人又正，
試樣樣都諗緊想要買，
再試就真係
精盡人亡，
荷包乾塘。

咁so far邊款線最夾

互毒is good

我耳窩都比較大就覺得啱啱好，
長帶都ok
帶上去 感覺同黑雀有啲相似，
畀你做個參考。

咁ok喎 我戴friend隻黑雀兩個鐘都未痛

唔怕線比較粗硬嘅話
夾巨人幾正, 開揚, 樂器定位感好

有冇link?
有冇軟嘅線係夾

CM Cable x Mad Cable The Giant
其實JQ依隻8+1對線材都幾敏感, 玩換線樂趣好大

好難話邊款最夾, 到最尾都睇唔同人口味
聽麥精巴條OC AuX聽女聲都正架, 人聲甜定位近

條線仲貴過隻嘢
我諗我就算入都係跟住佢條升級銀線先

如果講平平地夾線
啱啱配過CM Cable條Shine 4絞都ok
JQ依隻野值得慢慢試配搭

入左先啦，早買早享受

廢青巴由弱水打手變成jq打手

窮學生冇咩錢喺手

弱水照打
JQ照撐

夾線又係一個樂趣嚟
冇話夾死一線，
最緊要啱自己，
得閒換下一條，
睇個日心情又換另一條

我都準備要入弱水嘅坑

我自己都心思思想試四絞
不過短期內都唔入線住了

我部 ZX300 推唔到, 人聲好後, 聲場窄.

JVC FX1200有無升級線介紹，而家用緊tb 亮點8絞冷凍單晶，覺得聲音太近耳，音場唔夠闊，唔耐聽。

player 用緊zx300 4.4mm

想試了

巨人 你值得擁有

無咁大動力了

隻DS 14T開低頻增益 配CCDD 煲咗500幾個鐘
聽2019 GRAMMY Nominees 成個專輯
啲低頻轟到仆街
依家都搞唔清楚 究竟動鐵係咪出到圈果一種bass
只係個線材同首歌嘅問題
聽返隻xelento 又唔覺得DS 14T 嘅bass俾唔想佢
反而開始覺得xelento嗰種bass太鬆散

呢條真係有啲忍唔住手想上
BTW我可以約出嚟畀隻JQ巴打試

約啊！！
毒我啦come on
畀你聽多次巨人

有冇black rose包膠

試毒大會

用UERR 聽完之後覺得冇乜嘢
2019 grammy 專輯裡面好多首歌都好重bass
之前都唔覺UERR可以出到咁多bass

聽完包膠睇吓會唔會盲追條兩絞

巴打洗唔洗返工？

當然要

兩絞係伏黎 原全唔掂 好似係

群p

四絞兩絞差咁遠

唔係掛

想問下上網搵到d 無損
但係.rar
點先可以解壓縮返？

你上網搵到d 無損 .但係上網搵唔到解決既方法

兩絞少少感覺，
用黑雀同8+1試，
開揚，人聲細膩密度好，
真心唔錯，
加上輕身又軟。
不過個人比較重味，
略嫌信息量唔夠，
同一調音的話我會上4絞，
但係造功係呢個價錢下有進步空間。
總結係值得入手。

利申木耳鳩噏，耳聽為實。

巴打都講得出解壓縮
我諗唔難搵到

六粒鐵打上就食到6/8絞線既訊息量（睇耳機）
不過普通平衡線都係4絞

兩絞特粗線其實裡面都係四絞
一定要有四條線先做到L+ L- R+ R-
一係就偷同一絞條線分開兩節去做負極

如果想整私模 用手機推
senhear v5得唔得?
唔想預太多budget因為始終用手機推 貴啲都推唔郁
同埋我想私模係咪自己整完個耳模寄上去就得?
要大概幾耐到?
第一次整私模唔好屌咁大力

Senhear依家D記都有 唔使寄嚟寄去啦

攞個耳模上d記就得?

你對xelento 用左幾耐
我對用左年半 唔覺散 好正
同埋xelento好難夾線
果時試左好多條都唔掂 ba pd4,oc uex,ps gps等
最後都係用番條自己整既合金線

其實唔係散 係動圈本身比較鬆容
純動鐵比較硬實
對比之下的感覺

over 1600小時 原本配Aegis 4 -> Aegis 8
最後覺得高頻齒音刺耳 換
Kilowatt Luminox Audio 純銅拉返低齒音

扑蛇 隻三圈冇撚哂超高頻

而家用緊ak Michelle
有無d 100-300 ge 淘仔耳機推介？

Ys
落單後先去整耳印都唔遲

有冇巴打做過彩印面板？
400dpi會否太朦？

邊位巴打訂6+2

嘩，上一上水先~

估唔到佢咁快話你知，本來以為有得再平。

利申：強子ve6 三年

我諗緊做邊隻款
好唔開心佢做唔到marble texture

哈哈，所以佢俾我想做嗰隻你睇，不過我覺得佢都算多款揀，希望成品滿意。

有冇人買咗QCY T1Pro?
值唔值三舊水？

有冇巴打知道 Fiio Fa7 得唔得

係咪真係好多味精 bass調到好重?

幾錢入手
歡迎加入ds大家庭

其實都淨係免咗面板費，由於佢話係新版本，所以都係要用現在既淘寶價入手，遲啲聽佢講新版會再漲價喎。

bass重但高音差少少，人聲有少少味精，試完先買會比較好，唔係人人啱呢種聲底

就咁聽落已經好唔吸引
我就係唔想咁重bass 想音場闊啲 人聲唔好咁貼耳 監聽少少

$2000不如買強子ve6

係咪要做私模㗎？

有無試過隻aaw mockingbird?
佢個動圈好長下 好得意

有公模

冇，除左多單元之外有咩特別?
網上資料好少

佢話係一個圈
睇樣好似兩個圈面對面放咁丗
好奇怪

應該唔會咁放，佢咁放一定宣傳話係兩圈

咁先啱

鋪頭睇全黑 官網就透明

窮學生有嘢想請教請教
1. 睇中KZ BA10 中意重音 有冇啲差唔多價但係好啲嘅；
2. 睇中咗飛傲個M9 但係同手機有咩分别
thx 大大們

BA10好難戴 同埋要BA10我寧願買C10

mola

JQ佢個樣真係

我覺得最主要係個logo, 冇咗個logo會好睇好多

個logo個插頭又咁大舊

個插頭係因為我加咗個mmcx轉cm

我覺得係可接受範圍，耳機個樣可接受嘅話就得la
講到尾都係聲

有，我肯定你唔會帶到公模

係咪講緊廢青巴

關廢青巴咩事？

有堆靚線就真係可以玩到天昏地暗廢青巴咪大把靚線

咁唔至得佢有大把靚線

山區兒童謹求各路英雄包養

有錢買耳機冇錢買線

買完就會有

得條天華2.5mm銅線喺手，之前喺亮點買嗰條銅銀混編硬到仆街但係甩唔到手
隻senhear v5又係甩唔到

想買條單晶銅 idea 188 自稱冷凍 定 天華 258 好

Senhear v5有冇興趣換ZDGG 10pro

我想換錢買8+1多啲

冇錢乜都唔使講

暫時仲未有個契機真係push到我去買嘢

咁似我嘅

可能以前窮開同老竇由細到大都教我買嘢前要諗多幾次同做多啲research嚟calm down自己，所以相比起我啲fd我真係少啲因一時衝動而買嘢

我部ps4都前前後後諗咗成年先買，身邊啲fd個個都買哂我都仲考慮緊仲要最後係老竇話夾份先扑搥買
我自己都覺得自己有啲過份

我都無買到
根本無可能有時間玩，果斷放棄

有冇邊到賣dp-x1a平 寫4700行左右

冇買係好事買驚同買ps plus都係一筆錢嚟

有冇試過配佢條原裝升級線？

啱玩我就ok，不過無時間就。。。

2手搵搵
雖然我個人建議唔好x1a
太易出問題

無啊

咁買番x1?

一係cmx1，一係ds1a？
一定要返呢個牌子嘅話，我建議係咁
x1a 2手都平，背景都黑，平衡
但本身已壞，怕暗病多

dpx1呢
又唔係要e個牌子既
想揾部平,android系統 暖聲底

dpx1/dpx1a算唔算and系統？
個人覺得呢個價位e+都多選擇
如果想用串流就會小好多

唔係an咩
唔使串流

例如fiio x5都ok 但想再揾下有冇性價比高d既

Cayin N5sii都見有人讚 不如聽下？
利申冇試過

ok thx

cayin 今年係唔係話出果部n6 後續機

想請教下巴打們
點分辨真假Oyaide插針同插頭?
有冇啲咩位會好容易就分得出?

插針難認
插頭好易認
真野嗰一級粗位好短(唔識描述)

唔熟悉
不過理論上大牌子嘅嘢通常都比較光滑
明顯打磨得比較好
到鍍層比較平均 顏色會平均一樣

翻版就係相反 毛邊比較多
鍍金的金色很奇怪
切割拋光都會比較差

最主要都係工藝嘅問題

插針好易認 整開線一睇就分得出
個手功質素差太遠 真野用過返唔到轉頭(焊線果陣嘅感覺)

想請教各位大大我想入手悅耳隻一圈4鐵
有無咩線喺啱玩c/p值高？
之前追舊post有條發燒銀嘅8股單晶大約喺168係咪已經無咗？定一或照要佢條8芯聽住先好？

宜家effect audio搞緊個trade in優惠
用任何原裝線+$400就有條佢地最新出既4絞單晶銅鍍銀 但要2-3星期先到貨
可以考慮下

好多大廠都玩叫做「平價」的鍍銀銅線
但其實靚的純銅係出到鍍銀銅個一種高頻效果

去黃金M記後巷試下 好似都有百零蚊3.5mm線

用緊1+2
隔咗一排無玩而家心思思想玩返
如果想升級有邊隻推介
budget 1500內 用手機推

約麥精巴打同滋仔俠巴打出嚟試聽咪知係咪真係咁堅囉

買返去abtest都得

享受盲狙嘅樂趣

唔想物理性退燒的話
個人都係建議唔好試zs6好了

試下cca c10 平平地
早排好多巴打推

點解 佢尖聲？ 定係啲QC問題

尖尖尖~

唔該巴打我睇吓先 個青色好似幾靚

條嘢好似幾粗下

原諒我 懶得轉殘體

耳牛用的？粗到到

dmg 個價位 有冇啲更加好架？我上網都見到 c16同king2
佢地有咩特點架？

GR09?
好似仲做緊699
利申未聽過 不過見好多人推

寄𡁵隻DS 3+2工程機過嚟
三圈兩鐵
仲要動圈出人聲
市面上好幾隻動圈出人聲都好失望
就睇吓點樣

不過我都覺得伏居多

想睇鞋帶多d

睇個樣唔符合要求
呢個係咪上面嗰個巴打的6+2？

呢隻點睇?

買左隻六鐵 唔差 人聲幾好 解析唔錯

台仔好以話唔錯 CP值高
利申：冇試過

Lm睇鞋帶

你都買條鞋帶

有一期諗過買黑光劍

e+買都得

啱啱收到實物，個樣同預期有落差。

BTW，聽聲先。

好似幾快手wor
上個禮拜見你話訂咗今日就有

個密度唔夠⋯⋯ 冇同佢講？
佢唔似強子會拍照問面板art work

（追過post）想問下無線耳機除左 qcy t1仲有冇其他介紹

J tequila la u

望下mifo o5?
利申冇用過 純見人討論提過

佢有問過我要邊款，我揀咗上面嗰隻，不過最終完成品都係有啲唔同。

希望煲一陣啲聲可以合乎期望~~

強子真係日日都影相俾我睇

初開聲唔得？
2小時後？
唔知雙圈要幾耐
但單圈一般要200～300小時

初步聽感：啲聲唔出既！？哈哈，睇嚟真係有排煲。

其實我用隻三年既強子ve6去比又唔公平，如果真係要寫初感，這隻就係將強子既人聲退後一格，但音樂感加強，仲有圈既低音下潛多咗，無以前咁硬。

PS. 唔係好識表達

DS RM^2 工程機 已煲50小時 初步聽
3圈2鐵
冇想像中咁難推 iphone x 50%
墨菊high gain 4.4mm 40音量
低頻冇想像中6mm+6mm+8mm 圈
重諗住三圈咁多 一定轟到仆街
一係䑃聲

唔知點解想用 溫文來形容佢
至少唔會似 Unique Melody 3DD-Ti 1999
不過我係唔會俾錢買

黎緊應該大趨勢 低頻動圈 中頻動鐵 高頻靜音
盲目堆料無意思 分分鐘一單動圈聽感仲舒服 好聽

其實好多單動圈係幾好聲又舒服

暖聲的純銀
買純銀線但喺係暖聲

ccd有冇試過？

唔敢試
超過一千頭Budget
要求玩到4.4 偏中性 聽住先
唔敢一歩到頂 到時換player又要換過條線

感覺而家有點麻木咁樣幫佢

之前AVA戰地之王 台灣嗰個戰谷代理
嗰個產品經理成日喺巴哈嗰度睇意見
我啲意見都爭取到好多嘢 最直接新手步槍由g3a1改咗做M16 都係我爭取返嚟
好多銷售意見都係我俾 尤其係7-11新手包點解咁多嘢送 都係我同佢講冇嘢送真係會冇人買⋯⋯
佢有邀請過我入佢公司做嘢
不過嗰陣時太細個 唔夠18歲

點知最後佢好似退休
我就乜柒都無 紀念品又冇 禮物又冇
仆你個街連推薦信都冇封
（起碼如果想搵戲谷嘅工都方便啲 同一個集團）

新手想問如果覺得dmg個bass太強 但係又想佢呢隻咁舒服仲有啲咩其他選擇？
主要用btr3聽acg

原來就係你搞到我個幾隻分身冇得玩g3

隻兔仔335改模終於開工

點解咁耐嘅

佢新年好似上星期六先番到屋 根住整另一個巴打個隻先 琴日先到我個隻

好快啫

巴打335揀邊個版本

Sr

我都想

係肥花收左部二手dx150 $2700
賣家買左一個月

等cm係一個過程

抵屌喎又

仲要有單 賣家買$3850

一個月已過

我都想執下

春假嘛

恭喜曬

呢個點睇

有冇人去肥瘦試過呢隻
透明磨砂 同 art work 都好靚

Dx150我長擺..
不過部野好殘 又唔好意思賣人

同Opus2比 嫌DX150把聲過清過乾
唔知換下巴爭幾遠 但如果唔講聲 論ui設計我都唔太鍾意

之前諗過入 幾舊水唔使有3鐵 dip switch
諗住當玩具玩玩
點知我睇嗰陣已經短短時間加左兩百幾蚊兼貨期好長 好似要等個幾月
最後冇買

金銀線唔好亂用
瘦佬條兩銅一銀都ok

如果係孝子線,姐係比屋企人用就淘trn出的銅銀升級線,幾十蚊左右

$199法國 pcocc要夾機
最好試下先

而家成千蚊

第一批599買左，果時都叫幾抵玩，d聲都贏到大廠千元級，而家個價性價比低少少，不過都可以考慮下入黎玩下

太柒，無性趣

如果好在意stream都加返啲分嘅
但播local stroage嘅歌時ui真係

買過香港收購的日本N牌子
同樣兩圈 內部設計一樣
䑃到仆街 同事？

$199 hkd 不如買cca c10

差唔多貴100

fiio x3 iii同30r二手點揀？1000左右預算

我送條Pw copper 28 v1 cm 4.4mm 畀你
留TG

唔係幾好意思
想試埋aresll+同zen4/8先

Zen8好撚粗

依加感覺點？七日內可以退

兔仔終於整好發貨

之前有一隻 如果你再送俾我 會直接放垃圾桶

有冇巴打試過夢想兔隻334
聽開人聲想試吓cm但我淨係用手機驚推唔好
求錫教

問佢試聽下先

本住可以退貨的心態，盲阻呢隻都唔平既耳機。斷斷續續煲咗40個鐘，可以話，唔駛退嚕。
我不會寫感，就講吓我既目標，只需要一隻強子既升華版，它暫時係有接近的水平。
Anyway，多謝巴打介紹DS。

Magaosi x3有無伏
Google過見好少人講隻野

同廠五單元係伏
國產扮婁氏
又水管聲
x3 冇試過唔評論

見佢x3講話三個鐵都係婁氏

淘寶好多呢個動鐵組合
都唔使$700

呢個價錢唔需要買佢

咁有無邊隻差唔多價位推薦下比小弟
用緊2+1想升級

用緊1+2有咩DAP好推介2000內

因為我手機推唔敢買太多單元

Iphone大大力 5-6鐵冇問題

手機聽冇乜嘢 係個分離度差少少
坊間所講嘅功力發揮唔到十成嘅講法

係動圈之類特別難推
最奇怪咪大罪出隻混合單元z1r 連自己金磚都推唔好嘅耳機

2+1 1+2係咪都係講緊senhear 隻混合單元？

應該係掛

1+2上idun deluxe 係咪有啲on9
兩隻都係1圈2鐵
不過佢個樣好撚靚

唔係 不過要試下隻聲

而家唔係香港無得試住
不過見d人話幾好聲

太相似
你當同一件貨+500蚊代理+鋪頭賺的錢

我上次淘條30蚊銅線diy比老豆
佢一句鍍銀靚d
笑左

筆直有
但成日怕換耳機個插唔arm用

夾機…難玩…

咁有無邊隻千零蚊可以升級下

玩咗咁耐連登耳機台
呢樣野好難講
人的偏見其實好重⋯⋯⋯⋯⋯⋯

香港去鋪頭試哂1500樓下
再睇下邊幾隻鍾意

taobao好多香港都冇得試
28 market 有部分taobao耳機

好啦唔該巴打

入完隻8+1暫時打消左買lola嘅念頭
利申：非打手

入完隻8+1會入線入到破產

好彩平時無時間出街試線

好彩你無巴打毒你

想毒我都無時間出黎，所以養成左盲追嘅習慣

唸起又好似係難夾，法國佬 + dmg 插落 ZX300 出黎d聲好正常，插落紫珊 Z3 出黎d bass 過量轟轟地。

打手系列

敗了
第一次係廢青巴到試完，
再畀求巴不停毒我，
最後把持唔住

係

不停

又想毒人！

好物分享下啫

今晚再分享新嘢都仲得

Toxic cable silver widow SW24有無人有，想試

停左產？

toxic全線停咗好耐了

你好多線

唔好講笑啦

之前話最快4月開始接返單
但講緊積左半年嘅單量..

如果佢有貨
即係我又要噴錢

想問淘寶啲古河耳機線好唔好

請問各位巴打
跌左條846
有咩類似定位推介 聽開r&b pop hiphop 女聲
本身用緊ak70ii 但想轉用iPhone7直推
1000左右筆直玩下
麻煩晒

想整條俾HD600 你哋推薦天華／亮點／188大晶粒銅 邊款線基

Upocc 7n萬隆單晶銅

依兩間我會揀亮點

可以考慮下dmg 依對圈鐵
又有得換濾音咀
個圈都幾彈，幾爽下
係mart28平平地入條銀線
應該暫時解決到你要求（耳機700+線200）

利申：同時有846，dmg

有冇巴打推薦邊到有得整usb-c嘅0.75耳機線新電話冇咗3.5個窿

用jer可能好啲
一陣整條type c/lightning線運作時有noise就盞搞

垃圾腥鬆淨係俾咗usbc headphonejer都冇條

有無player介紹，fiio x3iii同m9點睇

Fiio 我不了
筆直

1500

Lg g6 水貨 全新$1480 有冇得諗

入條Ipad pro jer？

G6聲真係ok 我2號機係佢 有時偷懶直接帶條3.5頭嘅吉佢聽moov

今日放工去睇吓thx bro

除左底躁勁其實都ok

如果山靈m3s點睇，3月8淘仔1398有交易

ZX300A 4.4平衡
想換隻耳機 1500左近
有無咩好推介 聽歌好雜食

Thank You

而家用緊咩耳機？
想要差唔多味道既定試新味道既

King Pro 想試下玩新耳機

玩全鐵

8+1

有冇巴打知邊到可以維修Ibasso DX50
整到既話可以復活/放番出去

山靈m5s點睇?

有無iphone 轉插推介? 買原裝好定有獨立dac 個D好, 筆直最好200 樓下, thx

有強子ve6 嘅巴打用緊咩線？

原裝

我都有部dx90封曬塵

一部機用10粒鐘？
睇唔明

官方網話連續可以play10粒鐘

咁你大概用到幾耐？

岩岩睇android個battery80%電個陣話仲用到6粒鐘咁上下

咁唔算倒水啦
不過攞上代理搞可能都好
雖然未必受

聽日拎落去唔知整幾耐呢

官方啲數據打個7折差唔多
舉個例啲notebook battery time往往係啲mon set最暗 唔連wifi 只係最低度使用情況去test

Btw 我嗰新新買嗰陣都做唔到連聽10個鐘 感覺你換電唔會幫到幾多

部野本身係真倒水
關mon 唔播歌kill哂app 擺過夜起碼冇10%起跳

無分別
好多1000蚊jj都係
買dac amp好過

咩聲底
right shop?

原裝垃圾
用/試過db magix / NEXUM AUQA /ORB CLEAR / cozoy takt
NEXUM 不值一提
cozoy 味精感最重 BASE 加強
DB 連APP 係推高人聲(唔係清左 係突出左)
ORB CLEAR 冇咩料到 3頻極少增長
BTW $200樓下可以買番原裝就算啦
利伸用緊COZOY

superv嗰個藍芽耳擴真係有用

我咁睇既 其實唔介意入歌/搵歌麻煩既買部 PLAYER 仲實際
呢D 轉插 DAC 仔係真係做轉插加上方便 IPHONE USER 用番APP 聽歌.....
始終對比起D 普通dac 黎講佢又做唔到2.5頭 又推力唔係大左好多
DECODE 果部份粒CHIPS 都唔係咩勁野 連HI-RES 都冇 (雖然會用IP 聽歌既人有幾可會搵完入落IP 再DL 個PLAYER 咁聽丫 係都用PLAYER 啦)

割價促銷

BTW 請教 買左IG VE8 用緊淘寶銅銀16膠線
但有小量人聲噴氣位有D 齒音 可以點救
另問JQ 8+1 值唔值做私帽

試下鋪頭啲demo銅線有冇好轉
你隻ig 公模定cm? 如果公模換耳膠都可能有幫助

Jq8+1我都諗緊公模定cm
唔知有冇得事後加錢轉呢 想引身邊fd嘅話cm又唔太適合

邊度有線試
公 試左原裝 / SPIN FIT 同AET 08 (夾硬塞)
AET08 係消左D 不過因為唔岩管對出聲有幾大影響
BTW 我照用緊
8+1 文字上我睇聽感隻圈應該都係bass 彈彈果d fd 應該都係aet 08 fit我自己
但唔知私模分別大唔大

求助
有冇人試過用28mart d 線配過強子ve6?
諗緊買邊條好，淨間都會去試但想問下意見先

有事後
不過聽講呢隻cm等得幾耐下

一世人都未玩過私模 好想試下

整啦整啦

但我隻VE8 做冇一個月
點解我要睇到8+1 仲要係岩岩比完訂就睇到

我覺得齒音係我唔應該配銅銀.....應該純銅
想問下邊度試線好

哇咁耐 咁咪要瘋狂叫春

冇所謂啦 耳機點解要得一對

其實佢都有講話要60-90日時間制作
睇你等唔等到啦，我冇乜所謂，聽住其他iem先
我冇乜野，

試大牌子線都係星際信和啲知名鋪

途中計咗對skald s7
又係等咗接近兩個月（custom咗panel同重做）

有時太多又冇時間聽

岩岩篤下數 入公模同時入cm
公模玩住等cm 到手再放公模
蝕嘅錢可能平過寄返畀佢升級

又公模又私模咩玩法

係窮呀

唔洗大牌子呢

呢個我都有諗過
我覺得有機會真係蝕少啲，
又可以玩住先

IG VE8係冷定暖聲？
試新造Demo係暖聲

偏暖

追唔番POST, 想問吓IG即係邊間?

daymanymc
老老實實 無論IG Taobao同老正唔係同一回事
不過試聽完鍾意就冇所謂

作為一個普通消費者, 試多D冇死嘅

一分錢一分貨 要買老正既洗咩搵IG淘寶 更加可以過番隔離post

求試cm 線既地方

唔想等嘅玩法
手頭唔係冇野聽 只係假如落左單
就會想早日有野到手玩

星際一堆
信和我就right shop試多

因為好多人以為做到一様
用呢個心態去理解成件事
我只係指出呢一點
點去理解自己選擇

東瓜巴打點睇呢一隻
Massdrop真正自家推出的3單元耳機
話reference 取向
但係2鐵做low 1鐵做Mid/Hight 咁得意？

純買貴耳機果堆人係咪傻仔

仲以為佢問試cm cable

senhear v5 好定強子ve6 好

個人推薦強子

實際上都係兩低一高，個中頻靠單元頻率重疊個位做中頻

呢兩隻比一定係強子
senhear 上到 v8 先有得同 335 ve6 比

我頂 見佢就嚟到期啦 買咗添
佢話好似會出到動圈嗰種感覺
冇記錯之前試過呢一類型嘅野好撚荒謬
啲聲散到不得了

冇喇冇喇
咁奇怪嘅組合仲要話自己係reference 取向

可能佢條導管會救到個聲，個形狀咁獨特，同ue900s有異曲同工嘅感覺

同問

用緊pioneer se-ch9t, 條線有一邊mmcx頭接觸不良，有咩替代線好？另外同佢同級或者更好既淘寶耳機有咩好介紹？

耳機新手想淘個耳機玩下 500左右budget 多少少都ok
歌路雜食 RAP歌比例比較多 求推介
同埋係咪呢個價位都唔洗額外買多條升級線?? thx

基本上IEM cut costs
一定cut cable cost
好多萬幾蚊大牌子送嘅工廠生產鍍銀線
淘仔199買到 好明顯用機器啤頭

zsn cca c10送嗰一條可以掉 爛聲
本身仲要有臭膠味

之前買過ch5t
動圈唔玩換線不如直接買Final E2000 / E3000

大魔王竟然唔係S
反而係u12t
無ds14t太冷門

之前都睇過
見到18t同仙女座高過Phantom我就知唔使睇落去
同佢喜好爭太遠

其實佢由始至終都係一個寂寂無名嘅不知名牌子
大陸代工廠商來說可能有一點點order

得四張枱 你覺得規模有幾大？

之前一直想找一款混合單元
可惜找不到直愛
去試了4次大魔王 又沒有那一種財力
就在淘寶找找有沒有14 16 18 20單元的奇葩玩意
一直以為淘寶20單元也不過6000蚊
見到DS有14單元想試一下 但一次過畀過萬太過冒險
就訂一隻Ds 2+1試下 考慮到好多做大廠仿冒品
都冇能力出混合單元耳機 （事實上係喺EST未推出之前最難嘅調音組合）
之前試過好多混合單元都好難聽
一係個低音一嚿嚿 一係個動圈唔識郁
一係啲細節唔見咗 總之就冇乜覺得合格嘅

同埋佢冇賣出過中國以外嘅地區
有問過佢點解唔咁做 條友好似唔識英文
而且唔係好相信嗰啲評價網站 覺得要比錢買高分
所以你唔會喺任何外國網站搵到佢嘅評論

烏克蘭24/16單 （試完呢兩隻野之後你會覺得
就算係淘寶嘅DS 14可以稱得上完全屌打）
去過十幾間買耳機嘅鋪頭
好似得一間肯去試我嗰隻Ds 14T
佢評價係分離度都幾好 但係好食線材
商人角度佢會覺得係條線救左個耳機
（其實佢想你買其他嘢）

排行榜不嬲都係睇評價者喜好佢
同有冇收人錢
如果你覺得佢個喜好同你相似嘅話就有參考價值

phantom真心正
得閒去試多次先

3.5*插頭位有logo

想試下TFZ no.3
淘寶679人仔邊間信得過?

瘦佬好似有得試？

Ching條升級線係邊隻?? 我諗住都買CCA C10玩玩佢
鏡面靚好多

有無升級線推介諗住買對CCA C10玩下

有冇巴絲有閒置左既兔子335公模係到想放，幫個朋友收

另外分享，岩岩到手兔子335開心使用中

咁岩我有隻係手 封塵緊
瞓醒pm你朋友

買返去可以日日試

u buy i try

哪有錢.jpg

我嗰條係 kz lightning 線 你部機有3.5 嘅話有更加多更好嘅選擇 線同C10 都可以係瘦佬度試下先

有冇巴打買過固定溫度辣雞？
焊動鐵 同耳機線多少溫度？
之前用開30W/60W 但感覺溫度不夠高
有點難上錫

Ching瞓醒未？

成句野好似好mean

原來而家64未有仿制
我仲一直以為有

今晚先pm 唔係屋企

其實主要係嗰粒 以前叫ADEL 依家叫APEX 嘅嘢貴
響官網買1pair都好似99usd
唔係依個位增加成本嘅話, 我諗上面班友仔要一早出得clone

我見兔仔335個間有

Apex真心覺得好特別, 真係D聲冇咁壓迫, 但係我唔太分到兩對Apex嘅分別

淘寶又無降噪耳機抵玩

咁鬼貴
不過都唔夠靜電貴600
仲要好似得一粒

新玩具

我覺得金色那一條動態比較好
黑白色的比較轟 比較衝
$60 仲要有2.5mm
唔要求咁多總之好過原廠嗰條濕鳩線

新手入門200蚊budget, cca c10 係咪最抵玩？

其實唔係
只不過我有
而且我好鍾意post相片
所以出現率會比較高

不過至少唔係一嚿嚿聲音嗰一種

巴打有咩好推介，最好細隻啲

有無2.5轉4.4頭推薦

好啲eidoloc
平用ibasso

錯字自膠

唔係淘寶嘅就final e1000 e2000 e3000
cca c10都唔差只不過聽一陣就覺得耳仔好攰
應該係個動圈出氣量問題
28 market 嗰度有得試

fiio 好似都係100左右
轉接頭嘅話一般唔會過$500

試下e1000？
未必啱你 唔好盲

我用依條插s7嚟聽感覺麻麻，身邊又冇0.78試
不過以60蚊算入得過

線材只不過係一種配搭 一種調味
並不是主菜
不過好多人都唔明白呢一樣野

呢間不嬲麻麻地 但好多打手

直接d講
唔好天

死啦睇到果邊個價仲想狗沖添，有無detail了解下

試完先好買
可能係唔啱我only

我只係試過舊版a3h

好想買兔仔啊

買啦
心動不如行動

遊戲巴仲有冇整線？

mo money ar

有冇4.4抵玩
聽開j rock acoustic metal

想入手玩CCA C10,想多啲低音同分析力多啲配咩線好

淘寶應得hea
但係公模出貨出得快
前後2日就到手
相係mmcx.但係到手係0.78
不過無所謂.針頭仲好

想問下同ex5同類聲音 再想上一級有咩推介

幾錢

簡單啲講就係有矽膠套保護嘅海綿耳塞
起碼海綿唔會再癡晒啲耳屎

推it01s

it01s真心唔差

試左 tsmr 3動鐵
正喎 點解會冇人推

絲打表示唔識嘢
請問下面sony呢款好唔好用？
之前係豐澤見到 覺得幾靚（勿插
平時打機聽歌用 想買頭戴式好耐

去鋪頭試下先啦，話唔定其他耳罩啱你
好多人推另一副wh-1000xm3
依對有降噪，聲都還可以既，有得插線同藍芽
不過睇錢做人啦

【月光宝盒Z6 pro硬解DSD256便携无损音乐播放器mp3发烧HIFI随身听自带耳放】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥XFDVbwfwEoC￥后到👉淘♂寳♀👈

睇落性價比好似ok?
有冇師兄可以睇睇比下意見,雖然唔會買

推廣呢樣野不嬲都要靠人
試下寫下用家心得

自己留意番有冇類似其他型號Sony MDR-1000X
發生大規模頭掛斷裂問題
詳情自己google

384/64
小弟才疏學淺未聽過有DAC DAP支援呢個格式
一般都係16bit 24bit 32bit
不過睇返佢話係wav支援RF64 個檔案會大過4GB以上
實際上常用嘅flac 佢剩係得192/24
不過一般來講其實好夠用
如果佢支援平衡嘅話
就真係抵到爛

不過AR M200 有4.4mm呢部嘢好似由$4000減價
跌到得返1000左右
不過部嘢好難用 成日hang機 UI又唔順暢

低音生硬，解析力唔強，仲要由599加到過千，除非好鐘意玩啪制，唔玩啪制就唔太抵，同價kpe仲好聲少少

平平地有得啪啪啪有咩好介紹

唔知點解呢啲摸落會搞到我出手汗
我記錯我對某一隻膠係敏感（常都係啲雕化制重嘅嘢都會）

有冇巴打用過「尿袋耳擴二合一」嗰舊野 評價如何

反而我個陣冇問佢，
收到mmcx
我想要cm頭呀

8舊水唔算貴 我覺得賣得平 （就算用cheap頭都係）
熟手閒閒地由織到焊都要個幾鐘一條
賺唔得多（用成本論就冇得計）
同原裝線比緊係提升好多
比起果d天華線/一百幾十蚊既所謂金線直頭係天同地

我之前幫人整左兩條
一個好錫線 一年左右開始慢慢變綠
另一個粗用汗撚，三四個月就勁綠

一米幾錢我就唔係度講啦
你可以試下pm佢地 佢地好似有散線賣
4絞要5米 8絞要10米

gimmick
一塊正常嘅解碼晶片都要幾十蚊

利申番先：唔識佢地 冇任何利益

如果有人有興趣diy
可以開個tg group share下

香港嗰間出都係咁？

好彩kpe 個樣唔岩我
tsmr 好靚 一試完就訂左

有冇巴打開定post
就來1001

就係見到佢加多塊NE 5532 我再研究下先 巴打有冇咩新手耳擴推介

1000